我老婆生女, 樓下保安姓徐, 改咩名好 ???

徐便生

徐得快

徐衫

徐保安

徐綠寶

徐得晉

徐綠帽

除左你之外

徐寶安

高乘駿

9up

徐定富

徐祿武, 寓意 多祿 , 勇武。 亦可以代表你一世都做唔到既事

你老婆生女，關你樓下保安咩事
帽事嘅

徐便
又跟老豆姓，又岩返老母style

跟你姓？定跟親生老豆姓？

經典名稱 徐定富

徐步高

徐富

徐步安
徐步良
除暴安良